# SMF Repair Settings
**Repair settings french / français**

Ce fichier, **Repair_settings.php**, est un fork sorti du [dépôt TOOLS de Simple Machines](https://github.com/SimpleMachines/tools).
Il n'a subi **aucune modification majeure**, si ce n'est qu'il a été **traduit en français** afin que les utilisateurs n'ayant
que cette seule langue que le français ne soient pas plus perdus lors de la réparation de leur forum.


## USAGE
Cet outil est très pratique lors d'une migration ou de modifications importantes pour récupérer un forum fonctionnel en quelques clics.
Il peut peut-être également vous venir en aide lors de manipulations hasardeuses ayant conduit à une catastrophe...


## Utilisation

* Il n'est pas obligatoire de renommer ce fichier avant de l'utiliser, mais c'est conseillé. Cela évitera à tout un chacun de le trouver
plus ou moins par "hasard".
* Uploadez le fichier **Repair_settings.php** à la racine de votre forum, dans le dossier où se trouvent les fichiers **index.php**,
**Settings.php**, **SSI.php**, etc.
* Exécutez ce fichier en y accèdant comme n'importe quel visiteur de votre site en entrant son adresse web, par
exemple *http://example.com/Repair_settings.php* .
* **Relisez attentivement chacun des paramètres avant de les valider pour appliquer les modifications !**


## ATTENTION !
**N'oubliez jamais de supprimer ce fichier lorsque son utilisation n'est plus nécessaire !**


## Pull requests et Issues
Créez une nouvelle branche, effectuez vos modifications sur cette branche, puis faites un push de votre commit.

* **Les commits et issues doivent être faits en priorité en français !**

***Alex***
